<文長…> jntel raid 5 問題

我的設置如下：
Gigabyte C246m-WU4 連接8台SATA enterprise 硬盤

Intel RST raid 5設定
Port0 - Port5, 4x4TB Enterprise HDD
member disk

Port6 - Port7, 2x4TB Enterprise HDD
spare

更換機箱和火牛前系統是正常無故障的，今天更換了機箱和火牛後重新接駁8台硬盤回原有的底板上。

系統報告有一台硬盤失聯，因系統設有2台獨立盤作後備用途理應當rebuild的。系統並沒有顯示rebuild選項也沒有任何復原的選項。

原有失聯的硬盤在RST顯示為不在raid storage disk。rst raid storage則顯示相關HDD為失聯的HDD

可以返百度問
失你老母聯